%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia Laboral}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Fullstack developer} % Job title
    {Central American Technologies, Freelance} % Organization
    {San Salvador, El Salvador} % Location
    {Feb. 2021 - Presente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Levantamiento de requerimientos, análisis e ideación de soluciones.}
        \item {Diseño UX/UI de interfaces móviles y web.}
        \item {Desarrollo de aplicaciones móviles nativas para Android.}
        \item {Desarrollo FrontEnd de aplicaciones web.}
        \item {Análisis y diseño de arquitectura de software. Implementación de modelos SSR, SPA, SSG.}
        \item {Mejora del rendimiento de aplicaciones usando non-blocking I/O, lazy loading, observers, operaciones asíncronas y manejo óptimo del caché.}
        \item {Manejo del estado de aplicaciones mediante Redux y Context API.}
        \item {Implementación de autenticación con Firebase.}
        \item {Implementación de bases de datos SQL y NoSQL.}
        \item {Desarrollo e implementación de API.}
        \item {Realización de pruebas unitarias.}
        \item {Despliegue de aplicaciones para producción.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Fullstack developer} % Job title
    {Menta, Soluciones Creativas y Negocios} % Organization
    {San Salvador, El Salvador} % Location
    {Jun. 2019 - Ene. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Levantamiento de requerimientos.}
        \item {Análisis y diseño de los proyectos, re-evaluación de requerimientos y propuesta de soluciones.}
        \item {Desarrollo fullstack de módulos empresariales para ERP Open Source Odoo.}
        \item {Desarrollo de proxy que permitiera la comunicación entre el ERP Odoo e impresoras de tickets para restaurantes.}
        \item {Desarrollo de suite de aplicaciones para sistema POS de restaurantes, basadas en ERP Odoo.}
        \item {Desarrollo de sitios web.}
        \item {Desarrollo de aplicación móviles nativas.}
        \item {Trabajo en equipo con metodologías ágiles.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Fullstack developer} % Job title
    {Roots Inc} % Organization
    {San Salvador, El Salvador} % Location
    {Mar. 2019 - Jun. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de aplicación móvil nativa para Android y iOS.}
        \item {Diseño UI/UX de aplicación móvil. }
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
